汽車虛擬實境呢個諗頭掂唔掂

假設你揸緊車去緊你唔熟嘅地方你就要睇GPS

或者聽幾多米轉左幾多米轉右.

即係你未必可以專心揸車因為要接收或者瀏覽資訊.

而家虛擬實境科技都發展得幾好,

利用虛擬實境作導航應該方便過時不時望下有冇行錯.

不過問題就嚟啦,

個啲虛擬實境裝置應該裝喺邊度?

如果萬一真係整咗咁架車嘅價錢又會係幾貴呢?

利申:純粹FF

VR

唔識路就咪揸車啦

去玩灣岸啦屌

泊低係路邊用腳行一次囉

咪臭係，香港d路有幾難認